（求幫忙）屋企隻寶改善到自己嘅情緒問題

寵物台嘅各位大家好
小妹係新聞系嘅學生，做緊一份關於動物改善人類精神健康嘅畢業作品

好想知道大家有冇覺得自己養咗寵物之後有改善到自己嘅情緒/精神健康無論係本身有depression, 抑或壓力大都可以。

希望閣下如果唔介意嘅話，可以同我分享你同你寵物嘅故事

作品係以非公開網頁文字形式，只作學術用途。完成之後一定會send返俾你睇。除咗寵物之外，仲有關於動物輔助治療同狗義工嘅其他內容。

願意幫忙嘅巴絲煩請tg聯絡我：hamhamhamm

打擾晒大家祝大家嘅寶貝都健健康康、開開心心

感激幾位巴絲熱心幫忙再自推下希望多啲人分享故事